#Проект платы RGB-индикации на светодиоде 3528

[Описание проекта на Lab409.ru](http://lab409.ru/rgbled3528_for_raspberry/)

##Описание файлов репозитория

* *lab409_rgbmodule.py* - код для работы с модулем RGB;

* *for_manufacture.zip* - архив с файлами для производства (границы платы, верхний слой и сверловка);

* *pcb_orcad.zip* - архив с проектом платы для OrCAD 16v6

* *README.md* - то, что вы сейчас читаете.